響應一言筆發巴打research界聯署 upload PhD Cert做文宣

話說一言筆發巴打係另一個post發起左一個research界聯署

收集好啲簽名之後 會將啲data打散做summary statistics交俾傳媒
到時用唻做文宣向藍絲宣傳 打破廢青論又好
俾同路人知道我地咁撚離地 其實都會全力支持前線又好
唔知有無實際效果 但都盡做

小弟覺得係簽名同時 大家可以post自己張cert出唻
收集俾文宣傳媒容易啲做野
我身先士卒 希望大家響應

利伸 我知自己手字柒

我啱啱去左conference
歐洲某國，當地人都好關心香港情況下

push
勇武行動停左、冇衝突場面，代價就係抗爭急速降溫

幫你推推. 未拎到張cert

push
[行動方針][長文慎入] 要Be Water 就Be 到底

阻阻大家 幫手簽同share！叫紐西蘭政府支持香港同關注香港人人權問題！

推

未畢業🤷🏻‍♂️